幫手足走

記唔記得六七八月打緊仗既時候全部post都係幫手足走？

快幫 快推！

721

831

急需交通討論post

Push

101

推

推 出面太多風向po

向西：走上hku
向東：樹仁

plz

甴近平

唔好檢討住 幫手足走先

幫手足走！！

1843中環碼頭暫時未見有狗落地
見到有307去大埔，碼頭都搭到船，不過尖咀碼頭疑似有狗

坐巴士經西隧暫時安全
不過手足行去西營盤坐巴士果陣要小心中聯辦狗，有over 40防暴

連登講不如睇地圖

各有各做 最緊要推走d on9 三毛po

睇地圖呀！！！